如果你加入娱乐或创意元素来吸引用户的注意力，他们就更有可能参与到你的帖子中。 今天SaaS营销人员应该实施的五种内容推广策略Izabelle Hundrev | 2020年8月28日|搜索引擎观察 
 它们提供了一种严格的方法来验证程序是否有效，而关于直觉和创造力的争论没有找到解决问题的有效方法重要。 计算机离自动数学推理还有多远? Stephen Ornes 2020年8月27日|量子杂志 
 护士创新的广度和创造性说明了赋予工人共同设计工作场所健康和安全流程的权力的重要性。 为什么增强一线工作人员的权能是安全重新开放的关键因素 
 我们听命于沉重的结构和错综复杂的流程，这阻碍了速度，阻碍了主动性，阻碍了创造力。 如何打破工作场所的官僚主义|米歇尔·扎尼尼| 2020年8月17日|Quartz 
 虽然由算法制作的艺术可以是独特的和令人印象深刻的，但当我们担心人类的创造力被淘汰时，有一个重要的警告要记住。 这家俄罗斯公司的明星设计师是人工智能，但一年来没人知道这一点 
 通过资历晋升的文化扼杀了创造力和效率。 你当地的学校并不一定要糟糕|迈克尔s罗斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 对OK Go来说，音乐视频是个人创意、宣传和品牌宣传的媒介。 OK Go正在帮助重新定义互联网时代的音乐视频|Lauren Schwartzberg | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 这些工业技术已经成为创造力的使女。 印刷先驱|每日野兽| 2014年10月21日|每日野兽 
 事实上，迈尔斯·戴维斯被Coltrane在他更好的夜晚的纯粹的创造力所吸引。 The Stacks: John Coltrane的Mighty Musical Quest |Nat Hentoff | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 它使欧洲不再是后非洲时代的创造力中心。 最古老的洞穴艺术可能不在欧洲Justin Jones | 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 宗教教条有时被用来束缚人类的创造力，信仰的形式被允许扼杀信仰的活力。 这是爱，鲁尔·l·豪 
 他们将一起从一个层面上升到另一个层面，体验神圣的奋斗、神圣的幸福和神圣的创造力。 音乐肖像|保罗罗森菲尔德 
 在1747年去世之前的几年里，这样的工作使他几乎没有时间进行文学创作。 《维吉尔的埃涅斯》序言(1718)|约瑟夫·特拉普 
 了解护理，通过护理和护理需要尊重自由、创造力和相互联系的方法和技术。 护理与关怀安妮·博伊金 
 20世纪60年代中后期，在前十年被压抑的文学创造力涌现出来。 罗马尼亚地区手册|尤金·k·基夫，唐纳德·w·贝尔尼耶，Lyle E. Brenneman，威廉·吉洛内，詹姆斯·m·摩尔，和内达·a·沃波尔